聽日和理非,全黑帶口罩黑色大背囊，背囊入面大量袋仔，慢慢開

推

俄羅斯公仔

己經執左大量女士化裝袋
暫時有20幾個
一陣搵埋阿女d袋仔
目標40個慢慢開

g持，唔知點解d和理非朋友點解咁驚俾狗查，你哋都唔方會帶gear㗎啦，咁不如由佢check，慢慢check

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙、露營用，五金鋪買）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

執左D千年紙屎片呀BB野食

再拎個女D袋仔玩具

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！